[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3257)

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

球王牙波 (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

雲絲頓哈蜜瓜 (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

Xsdccces (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

筆蛇早晨

slow

Fast

角呢屌你老母

走數長輸長有

我都想

入未

奧蘭多城牆 滴水不漏

又冇為意1001

好撚眼訓 柒頭6sor遲到

20分鐘追到3:1我裸跑呀

點解無拿卡錫迪迪走麻雀數？

走數日常

去馬會排定隊收錢啦下盤

返去砍木啦 學人踢波

無追po

因為唔關我事同埋已有手足跟進緊 thx

你找數我遊水返澳門

頭先仲有件啦 新鮮滾熱辣

3:1 斬 jer

高隆肯派未

車仔-1 派錢波?

1球都冇

明日奈幫我含緊 有無人想睇相

廢鬥廢

我了

隊野仲想踢嬴人

我 有相派500 要埋username

禁屌都冇角....cls

好想po相

Which？我無追

前鋒留力聯賽啦

角呀屌食屎狗

上盤輸緊禁攻
下半場暫時一角
好撚野

P牌黎 馬賽個場

個角盤硬到。。。。

死仆街買親角就唔刷角

利記2.37w

斬木戇鳩

LM

奧蘭多魔術會入第二球角球開9個

77777

反cup派$$$$，好等$$$$洗果個？

777777777777777

走數jer到你仆街

-3, 4 ah

100%了

Lm

冰撚住未

文尼仲踢緊決賽

Me

似10c ft

波特 屌你 走盤好唔好啊

冰撚實呀屌你

Jer定先

補個9.5s先

隻左翼冇撚用
淨係識右腳

各位手足唔介意可以喺香討參考我心水，全部超早水

lm

快啲0:2角球9個

木材隊
上場-1 都唔比人走盤，
呢場-1.5/-2 直頭攞命

0:3 ok?

冰撚實

呢隊垃圾簡直一流

頂撚埋佢

要2.5/3s a

球球飛機

集氣奇蹟爆多3c

讓到咁都和唔到

屌你老母成隊返屋企食屎啦

收錢

射20球 都無1球

下盤依家補5:1 5:2 4:1 4:2 3:1就100%了

屌你老母斬木 買乜撚波蛋啊我

88888888c

快啲

一蚊都唔狗會賺

Dllm斬木

補個和算

7.5s

慘死

使咩補
木廢到

我

無劇本？

下盤gel得未

冇

星之力又遲到

伏到

輸緊冇角

100%和波

1.5/2 仲未足水
想補都唔得

得返10幾分鐘。點cup
3.5 b ... 又針

角呢屌？刷啦仆街

22射3中？

我買果陣仲係-1球

罰佢個100轉讓比你好唔好

幫我含緊仲上連燈

同路

唔屌了 碌木廢到

排緊隊 見到好多下盤手足

即係同上場一樣咁仆街，呢隊木材

好 約11點打牌
而家仲未到

下盤。客勝水泥gel

買150蚊伊波貝入波

算了 過關又斷尾關

偷咗明日奈底褲未洗 有意tg

頂 以為你Jump咗

下盤點輸

又打。。。

有棍不了

ky媽媽掛住你

no goal仲咁高水

+1.75 真係唔知點輸

有冇漬

代木者反cup抽一派500

係 似追和

和都有困難, DIU

好打得 打牌馬拉松

你去打牌la，10番1024？

有

支持電哥

垃圾斬木佬 成班散仔唔知踢緊乜9

準備收錢

唔知佢地打幾大

碌木廢撚到

似1:1

一唔覺意0:2就好笑

角細穩到

Goal
0:2

補飛買1.5/2好定2邊ng好呢

十分鐘入到幾多球？

又唔goal 又唔刷
屌

10分鐘3球 plz

算啦

0:2

冇蘭尼都贏你

識飛都反cup唔到啦，下盤gel

80分鐘個8.5得1.63
即係85分鐘先足水

仆街隊

點解高隆果場冇賽果

斬木佬斷腳未

1:1

11

高隆尼？

3:1未呀

炸

準備反了

4:1?

反CUP 行動始動~~~

11
和頂撚住

10分鐘贏多兩球得唔得

仲係度諗買10000 定20000 主下球就入左

屌....而家先入

你老味斬木佬根係到亂鳩咁踢

個9.5b無啦無啦

屌你和撚左刷下角啦2邊

好彩 一買就入

1.5/2 2.35

好足水

炸？

劇本來了

咁頂入

ho

吹到落後無角 呢隊唔係伐木嚟。。

9.5b 開到抽5 派100

好

反cup 3:1 頭十抽一派500

劇本波 lm

9倍反cup

Ok

係cls今朝場即場又係入緊注碼就入

87 2:1
93 3:1

屌唔落底既

Username

有無癡線佬入左cup？

反cup未呀

痴撚線

反cup 未

3比1我去書展大叫林鄭月娥食屎狗

又盤杯咁老土

3:1 jj 插屎

半5全7

快反屌 斬木狗

反CUP啦 屌你

Go

下盤 震緊

點都有半格

淡定啦

2:1 3:1

馬會開多場拖肥對摩納哥

有個P字都唔洗留la
一係走數一係被走數eg 星之力p

1:2 ok?

讓緊兩球都震

又反cup波了

Feel到要cup了

im

唔好反gel啦

1:1
2:1
9.5s

邊隊反

刷角未

come on, 屌多兩球

登場

3-1 4-1未

搵次-1盤唔好super得唔得

清d注碼咁撚奇怪

主杯未

me

我想問係咪成隊都唔識用左腳 全撚部都落底cup出去斬比人地個龍
斬斬斬 我斬埋你老母

斬木比多球我

本細

斬木入多球 一世球迷

講下笑姐

佢點會派

又事後 屌你老尾？

奧蘭頂住呀

8c

木材隊比多球啦 一球夠

888

8888888888888888888888888

屌 伐木刷角未

快啲補少少下隊啦

娛樂就玩1000到3000，重心就大大力

9999

1:1完場大家開心

冰撚住呀

黎多粒啦 2:1 1:2都得

比多1c我

水

9c

9999999999999999999999999999

9.5s頂到？

入多粒啦屌

10.5b ah

888888
8.5 上

連C!

繼續刷

屌無啦啦刷乜撚呀

Gogogo

9了

劇本反cup

快入

快cup

快啲完場啦

比多一角 plz

有無人敢買主下球

秒gel

2:1
9.5s

琴晚開左幾多場反cup

負2屍

唉垃圾斬木

又加時連c 屌你cls

8.5s咁都頂唔到

中收錢

客隊贏波呀

唔好開到9.5b啊 屌 7點瞓咗冇買

補幾耐

10C!

10CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC, -2

仆街9.5c 5倍唔俾我買

10c

101010

10C

2.5b 差一粒

2.5都開唔到

10角，好波

唔比杯

奧蘭頂住

高隆派左未

10 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

10.5b

咁都有錢收

原本串角大轉買盤 屌

差一角

屌

爆cccccc

10.5b ah diu你

等抽

講完就開左
冇買就是贏

ll

10.5b ah diu你
10.5b ah diu你
10.5b ah diu你
10.5b ah diu你

唔爭在開11

是但一隊入波

差兩角

斬木入多球唔該

我走數狗黎

10c -1

比多1C

我啦

10.5s 腳震

入波啦

11c快

刷多角啦

拿拿林cup埋啦

冰咁撚耐刷3c屌你老母

補幾多

快手刷爆佢

+7

又爆

補7

補7分鐘

7分鐘 1C

得1.62比犬買

+7要幾假有幾假

快抽我

屌

又劇本

+7
10.5b gel了!!!!!!!

但係奧撚多攻緊

7分鐘反cup 兩球ok?

7分鐘主cup and one more corner

咁撚樣刷左三角出黎 斬木空難死全家
又唔撚反杯

補7仲唔係3:1?

11111111c

補7分鐘 2c pls

11c

2-1頭十抽一派100

屌你補少次就3連角 仲要補7分鐘
10.5s點頂

角大cashed

11c！

唔夠信念入大

1 MORE C, COME ON

BOOOOOOOOOOOOOM

8.5 9.5全收 恭喜各位

11c 好撚感動

Boom

主ng

11.5b

補7分 癲左咩
不如補夠45啦咁

又加7分鐘咁羽長 10.5s點頂cls

唔洗頂

On9

我屌你老母頭先果場又唔見你刷

全線角大收米

10.5開埋

留多

有種比多c

原本呢場串10.5b架

1:1真係極限 完場啦

想幫ky 含

刷撚到

大波主盤角細全針

針2k

真係點撚樣玩

伐木者入多球plz

似無啦

俾多c黎

你自己又話12.5s先買

大波呢？

10.5b 信念

是但一隊入多粒啦

真

奧蘭頂住 全格

成個下半場唔刷比人買細
最後幾分鐘一野球哂大

比番半格我啦

Cup埋可以嗎？

刷多角

屌個老母美假

好彩睇到75分鐘先入手角球

半5全？

角大黨戰勝歸來

伐木者都唔知點解可以讓一球
近場輸盤
美職排名又低
1球盤都on99

11G

LMMMMMMMMMMM

垃圾屌木讓人永遠唔會再買

下盤gellllllllllllllllllllllllllllllll

升到1/1.5

你又衝出黎

補7分鐘 點會冇劇本

唔係-1/-1.5 咩

又全中

real

劇本客入

和波都幾好

快撚啲入啦屌你老母

最多球半兩球

我買果注仲要-2/-1.5

真心笑4
憑咩

Orlando ez $$

識野

快入啊 斬木

球證你點睇

10.5 9.5全爆

今朝望過下d 波
見到深盤伐木者都覺得on9

兩球12m 搞掂啦

完

斬木佬仆街死

1:1頂撚住

靜晒O既喂........俾D聲氣啦

客勝

唉含柒啦斬木佬針左兩k

斬木佬咁廢 邊會cup到

主ng 今日球迷

下盤gel 了

個反擊柒到

入多球啦 大佬

再見了金錢

留名

買左10蚊 想派多個100 一陣一次過落馬會找
頭十抽一

給我一個C 可以不可以

Lmmmm

主盤驗腦

唉屌你老未美假角球真係玩撚死人

咩組織黎。

又慢左

下盤穩gel

完未

補咁耐？

入多球啦斬木

Cd rom唔洗lm 會自動skip

絕殺啦

cls有冇咁快啊

屌佢老母 入未

客

合理啦

nice

Nice

派我未

客全格力頂

聽完電話就見到11c !

求其一邊入波啦屌

一分鐘30個

兩個角球初盤都開曬，今次終於唔開中位數

美假有即場角俾你補 算有良心

Cls洗唔洗留得咁撚快

1:1 ft 11c

11ft 11c

Good

1:1 11c

DLLM, 4條1完場

屌，完

下盤Gellll 高水

奧撚多 2.18盤cashed

2.5/3s gel

又中

仆街又要跳樓

正話cut去睇365幾比幾
cut返尼即留都第15個

1野4連角爆晒我8.5 9.5 10.5......我屌

手多買11.5b

Orlando 2射1中入一粒

求派，又無錢賭

合理
玩埋星期六日應該夠去旅行了

頭場美職輸>>>贏
呢場贏>>>>>輸
回本了

贏左$1200拎走左$800
留$400玩左一日贏$40

易現到

星期五得啲西波賭

上盤1.68, 10次有9次開唔出

又中，想點

玩

有冇人派，日日起身幫你祈禱

屌好撚亂 點排走cdrom 直接派1001 下個po開po時自己留tg

無計 派唔到
要儲錢 去食自助餐

呢d先正，夠東先好

白蘭地俾人cup

唔知幾耐冇中過了

ok

第一次中到美假即場，好開心

名

ml?

好，全黑 1001 gel
gel 甩佢

又屠馬會

針。點同BOT搶

咁派#888

再開再留咪得 幾時先1001

幾時先乞到10蚊

走數ed？

派1001不如直接派我啦
班人渣ga

11c岩岩好

唉

傻仔佢會派咩

好慘

火星1108？

Lm
利申：唔識開post,唔敢搶1001

瞓醒見到辛辛慘死差一關

係公司搞緊個抽獎網出黎mark名

推

不復往日
愈尼愈難乞

抵啦

支持

5分鐘4角 美假玩死人

$40買唔買到18件麥樂雞餐

截

唉屌我都係 好在奧蘭double大法收番

#888 快

單叫

40幾

職業乞兒全面出動

708

win800$食好野啦屌

贏$40想買黎食

cd rom中咗

又冇買到聖衣反cup

想學

係$1200

....

三角形
全黑
長井
gel

抽5姐 冇話頭10
13啊

Japan.exe
開心share

1001

得，而家買12件送6件

888點搶
難到

9.5派未！！

叉燒飯la

可以開盤

末期

想食雞翼餐加大

屌 勁撚到 又屠馬會
我了 好嗎

買其他幾倍

勁到，YY lm了

火星1108

Cdrom 1.001

派親錢之後會針 不了

gchi
cd rom一係多d屌下波 一係咪撚乞

服你了 唔信你走數了

japan ！

今日朝早 有冇人跟左

岩岩個個gel角細

cd rom bet 500

我。。

輕輕一推

ok
唔同你爭了

$500 成功上$18000

琴日

6點車仔-1仲唔係派錢咩

全黑起碼讓一個cm la

真
要gun了

半大好似幾好

有得諗

爆冷

888就派錢？

半大俾狗屌

唔好啊

Yes 100

刷到888

有冇水

888我了

得返1000想追返4000
依家日日過關斷一仆街

落去馬會先 中左唔該10分鐘內留tg

屌你老母臨尾先黎爆C

準備

le種形式
末期巴中過1次500 1次200

波po每日都有人贏大錢

搶1001呢啲佢地玩曬

長井抽中@1.2

快

太耐冇蒲頭，個美斯仲有冇上過水

琴晚條4x1 又斷碼頭

多謝哂 收到錢了

但照走

琴日針左鴨仔x阿積-1
鴨仔第3球中返
訓前買白蘭恩又針
奧撚多又中返

888我了！

認真問 未派過
點比錢你

輸到乞錢仲多

888 我

痴線波post咁多bot點搶得贏888

長井 抽中

勁中 有運到

入多粒都入唔到，屌你廿幾射

針

多謝巴打

要客啦

中了

馬列斯100%

japan

長井 all in

乜野唔知乜春

同我罰抄100次

係

有長井

唔知乜春

全日針得最多係頭場美職
其他都cashed

死仆街長井又中

thx bro 我留tg比你嗎

認真
派下錢真係會旺d
早排派完, 今日牛熊又執3k

又針

8888

Me!?

bill過夜牛?

有冇bill sick

888 仲唔係我

好緊張 all in左長井888

bot ready

職乞大師

838

Same

845

點解我唔係

熱身了

冇
今朝買都執到

派過輸死

車仔 -1 係咪可以allin?

88888

888888

853

不

same

thx bro

855

8

857

暫時空倉先
牛軍既食左糊先

讓和點算

e

866

7888

入哂閘 隨時預備起步

q

針到想死

88

yyyy

.

他

H

123

👌🏿

。

屌 針

美職唔係主場龍架咩

屌針

屌咩885 jumppppppppppppppppppppppppp

7到

有無咁撚快

又針 屌

長井針

留TG 呢到留唔到新PO留
呢到洗好快

今次咁慢嘅

蜜瓜 888來了

Tg

我留啦ok?

早

同一秒都針

咁唔中la

10抽1is my主場
#888 太難

#900 針
長井888 針

水泥針

800去留留到890出黎

屌你老母又係長井

誇

星之力幫sana含緊撚
1個正評放圖

屌你老母 又長井

0正評

屌 重抽呀

含撚啦長井

長井幾時派返出黎

職乞好撚顛

雲巴勁中過幾次
但又係me

輸到

合理

乞夠5k

我派過好多次先中三四次

你中左有無2000？

一陣你咪又留

冇
每次100

我同另一部手機mon 住

慘

pro

882 留 884就出左

佢地會留jc 户口號碼，無就重抽

尊業職乞 學野啦

01

廿

轉運先

1

Japan